記者朋友！開閃光燈呀！

講左好多次了！

頭先個差婆記者會

做咩唔開燈照返佢呀！

以後閃返佢地呀！

閃

開個手機電筒都好啊

閃呀

閃光燈

推

PISH

Flash

推呀

Flash!!